偶像黎講，姜濤人氣會唔會已直迫當年四大天王級別？

女性偶像仲有twins
男性偶像對上唔知數到邊個？
M記卡好多人換

四大天王當時個個識wor 點比阿

頂盡同當年謝霆鋒平排

而家姜濤先第二年，未到全盛期 仲有上升空間？

四大天王係亞洲都有名氣
可以話拍馬都追唔上

邊個

遊學修先係

瀨袋底都無資格

又引戰

四大垃圾成20幾歲人先出道 仲要唔係一出道即爆紅
姜逼18歲就係造星冠軍 直接賺左100萬
之後keep住有job 連國際大企業M記都搵佢賣廣告
當年4大垃圾邊有咁勁?

未得, 應該拍多D劇集先可以令佢梗加紅, 佢嘅外形純真加天然呆應該多加發揮, 比部劇集比佢擔正拍例如30分鐘愛情喜劇SITCOM, 題材叫"COSPLAY 女王"大綱我諗左,姜濤係性格純真又關懷人做好事嘅窮撚係酒台做BELL BOY, 比剛剛失戀嘅任性又鍾意玩COSPLAY嘅富家女(周秀娜)睇中要包佢渡過失戀嘅痛楚同佢玩COSPLAY係想處之中玩展姊弟戀, 十集到就OK, 再係每集玩唔同COSPLAY再加D GAG爆笑包姜濤紅到爆!!

而家頂多同全盛時期章魚成一樣紅

填海華17歲出道喎

謝霆鋒都未到啦

姜濤收皮啦

唔講下攞獎方面???

Sorry 邊個黎

但佢27都未紅

四大天王紅到去日韓

最多咪梁漢文級別

真..都未到Edison 未裸照之前

姜B依家起香港既人氣 = 韓國IU

受歡迎同注目程度可能多過霆鋒少少, 咁一定唔夠4大天王啦, 講都多魚

不過歌同戲都要練好D先得,否則呢D歪星3年後就無以為繼, 而家D FANS 好易變節